
                      Mala , aburrida por momentos , muy lejos de aquella jurassic Park que nos sorprendió y emocionó, de ella en mi opinión solo permanece parte de la música . La primera hora de la película casi la podemos quitar por completo y no pasa nada, la segunda es totalmente prescindible, con un final que intenta ser épico , pero que se queda en sencillamente manido , no por apelotonar dinosaurios la cosa sale mejor . Los personajes para echarlos a la hoguera a todos , pero especialmente al malo más cutre que he visto hace tiempo , aunque el resto van justamente detrás. Por supuesto lineal y con sorpresas cero, salvo para los que no se enteran de nada y les impresione la mezcla genética del T rex. Lo mejor la música y el friki de la sala de control ( por decir algo) . Lo peor que sobreexploten así las sagas , bueno y no nos olvidemos del rifle del protagonista.
        
            